
                      La película está bien en aspectos generales pero se la han cargado. Podría haber sido una película muy muy entretenida pero se la han cargado con la eliminación de un montón de escenas. El joker se queda en un protagonista secundario sin ningún peso en la historia. Me entretuvo lo justo pero porque me gusta los cómics pero la hype que tenía sobre esta película se esfumó. 
Muy mal... 
La volvere a ver cuando salga en blu-ray a ver si la han mejorado como con Batman vs Superman en la versión extendida
        
            